3隻年幼倉鼠 有心收養人士請留低你既聯絡方式

三隻幼鼠(一女兩仔)供收養 免費

收養人士必須符合以下條件：

1/ 家中有足夠地方供鼠寶起居及玩耍

2/ 有經濟能力買糧食、設備比鼠鼠，在不幸生病時也可以帶他們去看醫生

3/ 家人不反對養寵物

4/ 有耐心，有時間陪伴及照顧他們

符合以上條件者可以透過留言或私訊我作進一步聯絡及跟進、有少量配件可一併送出

**非有心收養勿擾** 感謝各位

推

幫推

邊個棄養要人接收?

已經講左符合條件再詳細了解

想要一隻女

係咪熊仔鼠？
有30cm跑輪，豪華別墅，食物未買

麻煩巴打留低聯絡方法了解一下

全部細鼠 多謝查詢

tg:jet2017 thanks